Russo說，目前缺乏這樣的數據庫正在削弱佛羅里達州打擊非法按摩院人口販賣網絡的努力。 在反腐敗組織長期運動後，國會禁止匿名空殼公司|珍妮·惠倫| 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 一名導遊在客廳裡對遊客進行簡短的講解，客廳是房子裡最大的房間，然後他們可以自由地自行探索，沿途會遇到一些有意義的林肯語錄，還會有一個寫作提示活動。 在旅遊景點，在不稀釋體驗的情況下掩蓋起來|維姬·哈雷特| 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 由於沒有其他娛樂活動，賓夕法尼亞州中部的居民蜂擁到卡利諾家的OTB賭場。 估值:賭場股受到新冠肺炎的重創。 這是一個很有吸引力的賭注，2020年10月18日 
 春季的關門給從沙龍、日託中心到紋身店的企業主們帶來了沉重的打擊。 近10萬家因疫情而暫時關閉的企業現在已經停業 
 這在華盛頓的室內辯論中是一個有趣的問題。 利益相關者資本主義不是一個選擇，Alan Murray, 2020年8月24日，財富 
 設施包括健身房，桑拿房，美容院，卡拉ok設置。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 他將是科裡·布克(Cory Booker)，他承諾將帶領競選團隊慢跑到當地的一家冰淇淋店。 關於科裡·布克的醜陋真相，新澤西金童奧利維亞·努茲| 2014年10月20日|每日野獸 
 但假設你在個人生活中也玩同樣的遊戲。 我們都有一個玫瑰花蕾在我們的過去|山姆羅伯茨| 2014年10月15日|每日野獸 
 在一些地區，“temaki shop”的概念相當於當地的按片披薩店。 見見這位為確保巴西人永遠不會像美國人那麼胖而奮鬥的廚師|Brandon Presser | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 就在我父親出生的那天，也就是1911年3月11日，這幅畫是她的丈夫為我祖母帶到帕克斯一家客廳裡的。 Van Dyke Parks關於數字時代的詞曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 在我們客廳的壁爐架上，掛著一幅獅穴的畫，這是我們家最珍貴的財寶之一。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 “你媽媽在城裡，傑西小姐，”客廳女僕輕聲說。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 我和酒吧裡的男人們聊了幾句，然後走進客廳，那裡的女人們有的淚流滿面，有的憤憤不平。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 不過，我僕人的鞭子很快就把他們打發走了。我冒險走進客廳，想看看有什麼動靜。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 早餐後，除非你要出去，在客廳裡呆上一兩個小時，讓女服務員整理你的房間。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利